現在喺 Twitter 講變性人係性別認知障礙都被 BAN

耶撚話 Dr. Rachel Levine 只係男人信自已係女人，即比 ban。其實我覺得講得幾好。

Christian Organization Suspended From Twitter After Calling Dr. Rachel Levine ‘A Man Who Believes He Is A Woman’

但呢個人真係男人！咁都要ban ! ？

多鳩餘
講佢係有鳩的妖魔囉

左膠耶撚俾左魔ban

係叫咩性別不安乜乜乜。。。

耶撚同左膠唔係一樣野呀

都係冚家剷嚟，之前國會祈禱先Awomen

twitter 不是大愛包容

（古典自由主義 （查wiki)係不會理會同性戀 ⚧變性人）

佢稱一個跨性別女人為男人都冇問題？

你老母就真男人

耶撚都係仆街

佢本身係男人（唔通唔係？）